let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Boldog Karácsonyt!",
        answer: "D. Feliz Natal!",
        options: [
                "A. Feliz aniversário!",
                "B. Boa sorte!",
                "C. Feliz Ano Novo!",
                "D. Feliz Natal!"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Boldog születésnapot!",
        answer: "C. Feliz aniversário!",
        options: [
                "A. Parabéns!",
                "B. Cartão de aniversário",
                "C. Feliz aniversário!",
                "D. Feliz Natal!"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Sok szerencsét!",
        answer: "A. Boa sorte!",
        options: [
                "A. Boa sorte!",
                "B. Parabéns!",
                "C. Feliz Ano Novo!",
                "D. Presente"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Akarsz táncolni?",
        answer: "D. Você quer dançar?",
        options: [
                "A. Eu não quero dançar?",
                "B. Você quer se casar comigo?",
                "C. Sim, eu quero dançar?",
                "D. Você quer dançar?"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Ajándék",
        answer: "B. Presente",
        options: [
                "A. Parabéns",
                "B. Presente",
                "C. Aniversário",
                "D. Feliz"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Születésnapi képeslap",
        answer: "A. Cartão de aniversário",
        options: [
                "A. Cartão de aniversário",
                "B. Feliz aniversário",
                "C. Feliz Natal",
                "D. Feliz Ano Novo"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Igen, szeretnék táncolni.",
        answer: "D. Sim, eu quero dançar",
        options: [
                "A. Cartão de aniversário",
                "B. Você quer se casar comigo",
                "C. Eu não quero dançar",
                "D. Sim, eu quero dançar"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Gratulálok!",
        answer: "B. Parabéns",
        options: [
                "A. Natal",
                "B. Parabéns",
                "C. Aniversário",
                "D. Feliz"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "Nem akarok táncolni.",
        answer: "A. Eu não quero dançar",
        options: [
                "A. Eu não quero dançar",
                "B. Feliz aniversário",
                "C. Feliz Ano Novo",
                "D. Feliz Natal"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Boldog Új Évet!",
        answer: "C. Feliz Ano Novo",
        options: [
                "A. Boa sorte",
                "B. Feliz Natal",
                "C. Feliz Ano Novo",
                "D. Feliz aniversário"
        ]
    }
];